有冇人上司係要求將每日做左d咩都要寫落簿到

日本公司

港資大公司
係呢個部門先係咁
其他部門唔洗

建築？
呢d野真係睇老細

有。做細果陣好唔慣，
因為自己都係顧一個 project
個 status 瞭如指掌隨時 up 得返出來，
日日都寫多次感覺真係好撚戇居
升咗後一個人要湊嘅嘢多咗
呢以前極無聊嘅 practice
而家唔做真係會唔記得會甩轆
正面啲睇當養成好習慣囉

以前做過一間被外資收購左既香港公司就係咁
類似要嚟計啲 project 用左幾多時間去做

勁 on9 , 當你 每星期返 45 個鐘
每星期尾都要填 45 個鐘做左乜
有個系統做 entry

做audit 狗個個月都要填time sheet

唔係跟project
係routine野
有時有下屬做多左時間
係因為做個時搵到有額外問題要解決
就要寫埋落去
同埋正常做冇意外既多數會提早完成
我就比佢地休息下
但而家就係45個鐘就要填哂45個鐘做左d咩
班下屬都好不滿

我地都要
但通常係fill到每個月返到幾多鐘就算

係 on9 架

啲 management 讀死書囉
最叻做埋啲懶係「管理」既野
但做完又無用既

咁45個鐘寫一兩個鐘係用黎填呢份野囉

jira

篤timesheet

我會寫低每日用左半個鐘黎寫19野

呢d情況 同同事傾數 d野做慢d

time sheet真係世界上最on9既產物
浪費時間同你填
員工又吹水
無野又要拗野填

我自己有寫，不過無交，個工作內容係點，預計幾時做好

我公司有，以前做細有寫過一段時間，同大家感受一樣
宜家升左，就知點解要填，有好有唔好啦

寫冇問題
可以幫到我count數
但我上司係個d
單job係做5日
咁有時今次做慢左
就比佢問長問短
其實可次可以做返快就ok

都係fit返好d時間架姐

咁廢都有得升

或者咁講你一個人做緊兩三個project
之後下線有四個同事，每人又跟三個project
老細又不停屌九你條team

我想問下其他人有咩建議

做呢d尻野，就係浪費時間。
將員工精力浪費嚮d on9地方。
我以前老細叫我地mark低每個鐘去過邊間手術室做咩野。
on99, 日日張紙花撚到仆街，佢識撚睇咩